撘黨鐵嘅你唔該機警少少

準備出入閘放低部電話睇清楚冇狗先好行，
而家啲查飛狗猖狂左好多。
見你後生唔理你用學生卡定綠卡都會查你
如果綠卡嘅就唔好扮冇事出入閘
點都會捉住你
兜幾個圈或者去票站中心或跌咗張飛仲好

唔搭黨鐵最好

唔好比$500佢地攢

俾人查我一定走左先 起碼有機會可以走到 唔通企定定交五百蚊咁on9

睇下tg channel 見到黨鐵狗就唔好出閘已經少左大半風險
得1,2個出口既站就放棄用啦

用左3個月冇捉過

去第二個出口咪得

真
Join番一兩個tg channel 傍身

有無人形容下查飛狗係企咩位
隔咗好耐無搭
幾日前搭見唔到有 其實正路應該一眼睇得出點會俾狗捉到

有無link?

我都想知

走過一次，一入閘見到條友行埋黎我到
之後聽佢一開聲就知想查證
二話不說，跳閘走人
之後未驚過俾人捉